Sai ettewõetud mis Nr 18 al sissekaebatud olli astus Kustaw Mamuspu kohto kutsumisse peale ette ja ütles et ta on mitto korda metsa herra käest küssinud kaewo sallina puud ja kaewo ark ja metsawahhile ma ütlesin et ma ollen raiunud, sest ilma nendeta olleks mo lomad kaewo kukkunud kes olleks mul sedda kahjo siis tassonud ja need puud ma raiusin omma põlle karre pealt.
Kohhus mõistis et oma haddalisse tarwitusse pärrast wõib wõtta puid oma renditud maad pealt.
